#Changelog

23/10/2021

He modificado los archivos de cabecera de la clase Mundo y de la clase Esfera mediante dos comentarios
He puesto dos commits, uno diciendo que he modificado la clase Mundo y otro diciendo que he modificado la clase Esfera
